女朋友令你嬲到震嘅經歷

女人根本係世界上最可怕嘅生物，除左隔離post講部分女朋友係智障之外，啲女人仲會做啲好小學雞嘅野，令人嬲到震

女朋友明知我追緊套劇
我仲未得閒睇新嗰集，都同佢講左我遲啲睇返
佢竟然特登嚟同我講最新嗰集邊個邊個死左

...我屌佢咩.......

如果我係諗住入戲院睇套戲，比人咁劇透，我真係鬧死佢

唔受我媾

冇女朋友